727 下晝3點，你做緊乜嘢？

根據《 公安條例》，"集 會"的定義是任何經召集或組織而舉行的聚集或集結是以討論一般公眾人士感興趣或關注 的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的， 而當中有人為以上目的而在現
場負責控制或領導。
不過，為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。"

我想信教，啲人話元朗好聖潔，但又好多間教會，我想行下睇岩先入去決志信教

我想悼念何君堯個老母，希望佢再次安息

1648，光復元朗發起人鍾建平指，反對通知書為元朗指揮官葉劍影發出，他表示「冇一隻字睇得明」，所以進入法律程序上訴。
他亦指，當日會「一個人自己行」元朗。

我住元朗 行緊街

話時話
真係3點？

去圍村寫生得唔得？

去探訪圍村老人家

就算玩到幾夜，我都咁有Energy

約左班fd入去睇樓 join?

李鵬，你死得好慘呀！！

一齊上街向李鵬致意

鳩嗚

周末 (7月27日) 天气好，来一起去元朗郊游，买 ＂老婆饼＂，用微信支付和支付宝还有优惠！
听说围村很有历史价值，民风纯朴，男女老幼非常好客，真想参观一下，吃吃茶果！
请在朋友圈转发！记得要中午到！
欢迎打印旅游资料，发给国内同胞！

我讀緊建築，一齊學術研究下圍村如何僭建到咁撚高

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

[重要 置頂]7.27 何君堯父母超渡集會

食緊老婆餅

野餐

去元朗警署旁宿舍食黑警老婆餅

獨自去鳩嗚我謝絕你監管！